我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

偶爾會讚頌他好得不可以忘記

無論去到那裡 他也掛在你嘴 可否搞清楚這個眼前人是我

這情敵太狠 拋開你但仍能勾起你的興奮